(下半場開埋波都冇人開post)墨西哥對俄羅斯

點解冇咩人睇呢場 明明呢場兩隊波都有爭第二名出線

球越位靚到

個傻仔唔漏就冇越

on9 2-1

俄羅斯

個龍門
陣間完場比普京槍決

岩岩去左廁所就2比1

艾堅費夫

俄羅斯 對 墨西哥

Putin is watching

sor 開post嗰陣見唔到

3-1

越位

又var😂

越左半個身位

上半場有次遲40秒先吹停睇VAR

但呢下就證明到var係有必要嘅

超級大傻仔